大劉 所有運行光了，便會被麻包套住了

華人置業前主席劉鑾雄透過律師行發聲明，指今天已就政府建議的《逃犯條例》修訂，向高等法院申請司法覆核許可。
劉鑾雄及南華前足主羅傑承因為行賄澳門前運輸工務司司長歐文龍及清洗黑錢罪成，2014年於澳門法院被判入獄5年零3個月，而因為港、澳並無簽訂移交協議，因此兩人未有服刑；一旦政府建議單次個案式移交安排獲得通過，兩人有可能被澳方申請移交至澳門服刑。
劉鑾雄的兒子、身兼青年發展委員會副主席劉鳴煒早前出席民主黨劉慧卿的網台節目時，曾在回應修例建議時指，聽聞商界有擔憂，但不便談論，並稱：「你又唔係唔識我老豆」、「因為涉及我老豆，我講咩都會無咁中立。」

大劉 拖到林鄭任期完結, 就有轉機

照計咁有錢，一定有好多本護照，立法前一刻著草

移去日本囉
無同港共簽引渡

屌，有錢佬，走佬容乜易姐

唔啱音喎清

點會唔岩呀

咁大粒墨都會無事，不過其實大粒墨點都唔會有事，台灣唔會同香港簽呢條自貶身價(台灣簽咗等於自認台灣係中共擁有)嘅引導條約。

如果通過左，會唔會有公安落黎秘密拉人，定係香港公安拉人送上去？

唔緊要
咁多錢，去火星退休都得啦

地有很多,錢也賺了

佔中冇人幫而家到佢地受下苦都好應該

中共講野有口齒？

澳門坐監好舒服架

充公佢全家資產，俾個垃圾打靶二世祖自己試下點去少幾次日本可以買到樓

佢老實啫
唔知道有窮遊

未建議立法前，連登仔：點會搞有錢佬啊

建議立法後，連登仔：走咪得lo，有錢點會走唔到

港豬諗野就係咁簡單

過澳門賭錢都已經感受過 政府撚d 黑面，入到去對住班監獄撚，死得

移民美國了

當年崩牙軀坐監好似皇帝咁 自己一個一間房 又有電話用

crying in the party?

Big lau in the jail

聽講外國人係香港照拉wo

行得正企得正驚西呀

習大無水...周街捉人啦 !

有錢佬 走佬係最後一步

一立法
佢以後就無得返香港
一入境 就引渡你過澳門服刑

香港 對於真有錢佬嚟講
始終係一個好地方

畀我係共產黨就引導佢返大陸，抄佢家再判佢幾十碌

一定唔會啦 佢依家唔係就係借台灣殺人件事去傾咩
無追溯期 姐係無迫切性 之前傾左廿年都傾唔到共識

老實商人

台灣殺人件 台灣政府都發左聲明你立左法都唔知理9你，e家正苦藍絲都無人敢提，成件事已經由量變到質變，食相出晒黎~

你當大劉保鑣流架?個個軍佬，前英軍一個打十個老解

大喝三杯 失控地笑
大劉 開始驚了

睇少啲戲，去少啲日本唔唔使坐監

點解人地叫佢積福佢會發嬲?

臨上機時，話本護照有問題，唔俾上，拖到立法會條例過

不過，佢無得罪大陸，應該無事卦？
一唔係捐返一百幾十億，買個平安囉

人地有錢佬可能收到風大陸要搞香港班地產大享，上面啲高官個個等錢買食人奶宴

香港人出境駛撚護照
你大劣落嚟架？

高手呀。靠你啦。

比人拉，商家佬就知。利用完的人。就放棄得

已經分唔到邊啲係歌詞

山口組班中國人的番佢去

依家冇啦上次俾人玩串左係里面搞毒檔

發夢夢見啲獄警話佢夜晚有專車接送出嚟揼骨

痴撚線冇個字岩音

日本應該難啲，仲有移民要拎良民證，你估港共會唔會發俾佢

好友 為你增加拗撬

係我d fd 所以互照

大劉 雞都吹了

好想睇 不過睇到呢幕 香港就係咁先

走得甩咪即係搞唔到囉
夠薑就依家即刻斬立決

r政治庇護唔洗

旅居海外
他信都得佢會唔得

去英國買隊波玩下

不如幫佢啲衰嘢爆哂畀全世界
等佢去邊都有人知

他信唔係移民

旅居海外仲爽

台灣

被判幾碌 審到亂了
大劉心驚膽跳
當澳門判罪了 佢病到又糖尿
公眾預了花生兩碟

缷晒去俾羅傑承咪得囉

唔坐監仲可以人肉換器官,有的是錢,逐件搵D最精壯既更換,拖拖下分分鐘到以等到科技突破,更加勁既更換
一入獄真係判死刑咁上下

詞興大發作埋先

如果個個有錢佬都你咁諗就死啦人地落地生根，走左唔洗同人再競爭過啊如果走就得，大劉洗打官司你有間屋係香港都唔係話走就走啦，呢家人地全部家產都係香港啊

仲洗佢地公安出手?
到時香港警察出埋飛虎隊都要刮到條友送番上去呀
香港玩撚完啦